罷免警察有冇得諗？

其實公職人員既身份有效都係因為市民認可佢既權力

之前話自組立法會都諗得過啦

依家既黑警民望咁低

我地自己搞個類似既團體出黎有冇得諗

先取代 後追責

推